約會去邊好

承上po 如果我想同個男仔多啲相處約出嚟見吓，應該去邊好 r 爆頭都諗唔到

求其啦 第一次見搵間餐廳食個飯咪算

你眼望我眼 無野講咪好尷尬

佢勁怕羞可能送上門都唔識食

啱啱開始拍拖都冇嘢講，咁你真係想拍拖？

art gallery
行山

咁我都唔係啲咁open既人黎既

未一齊架喎ching

幫佢含

請佢食吓波餅先

有機會摸佢條J

咁佢應該醒水架啦

冇男人會唔識食 唔食只係對你冇興趣可能

咁你去到邊都冇野講架啦

黃店

野餐有得食又有得hea

試下唔著底褲胸圍同佢去少人既公園

換過一個唔使你諗嘅男朋友

唔會掛但佢成日暗示我做佢女朋友架喎

但我淨係鍾意佢喎雖然未係男朋友

lm
而家疫情下應該約去做咩好？

行山算啦，或者去睇戲

只想食

條 J 得 2cm
所以要女朋友，但唔識扑柒你